廢老文字學 教你如何比藍絲更藍

第一次開post
有見網軍質素參差
提供教材

push

推

1）用o代替0

E.g 1o年

2）錯別字就一定要有

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

去藍絲 A 嘅頁面 鬧柒藍絲 B
去藍絲 B 嘅頁面 鬧柒藍絲 C
……依此類推
搞到成件事亂曬龍就可以

好地地教人做藍絲

要一個讀過下書有學識既人去模仿佢地，
好撚難

我要食熱狗!!!!!!!

正

Sorry眼花睇錯

push

up

ching出於藍

明晒

用語音或者筆劃輸入應該會易啲

無錯

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

留名

謝巴打

努力

巴打努力

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

枝大有枯樹

哇！
已經進化到咁

哇好勁
睇到啲五毛term我打晒冷震

死火，想整個廢佬translator 㖭

簡體字要多啲啲

除左fb仲有咩地方藍絲密集

Push

Btw 用同音字都ok 有啲廢老好鍾意用同音字 同啲mk仔差唔多

Push

無得copy要用腦啲人寧願唔玩

各有各做

唔係人人都玩到高級黑

歡迎所有人加入

copy and paste , 長輩圖一樣有用

好撚勁